求救求救!! 各位7 8 90後巴絲打入黎幫幫忙唔該!! 無盡感激

求救求救！ 想請咁多位巴絲打可以幫幫忙。
小妹依家做緊一份關於電影題目嘅功課想知道舊時嘅戲院係點同依家戲院有咩分別，想問問大家一d野收集資料
1. 舊時嘅戲院嘅內部設計，環境同依家有嘅有咩分別？（例如座位，螢幕。。。）

2. 當時睇戲D人係點架？ 會唔會有人食煙講電話或者好嘈又冇人管？

3. 戲院大堂係點架？ （個磅重機係點玩？小賣部係點架？）

4. 戲院附近係點架？有D咩攤檔？

5. 舊時係睇咩戲多架?

我都有上網搵過下資料但係都唔詳細所以想打上黎問問大家，萬分感激！！！！！
如果大家有咩係舊戲院發生嘅趣事都可以講架

感謝你呀ching!!!!

會有吸煙區畀班仆街英文食煙嘅遲啲去睇親戲都聞到一大陣煙味

座位硬到死坐到好唔舒服

有特等座囉

會畀啲人帶嘅食入嚟食嘅,所以勁大陣味頂唔順,啲人食嘢聲又嘈住睇戲

個磅重機我記得嗰陣時好似係收1至2毫囉
你入完錢之後個磅就會畀張印左體重嘅硬卡紙畀你。 張卡背後通常都會印有明星大頭相呀又或者係一句中英文對照嘅諺語

嗰時個小賣部會賣煙嘅,有嗰啲香煙品牌廣告

間間都唔同喎。 我記得有魚蝦蟹賭檔啦,租漫畫檔啦同埋殘局棋

功課加油呀呀妹

1. 舊時嘅戲院嘅內部設計，環境同依家有嘅有咩分別？（例如座位，螢幕。。。）

D座位好硬 有好多位嘅成千個

以前戲院唔只播戲,都可以比人做大戲嘅,所以有兩層勁大嘅幕:出面嗰幕係波浪形向上升上去,入面個層係黑幕嚟嘅向左右拉開

太平戲院係開場前會用放映機將 一d圖案投射喺外幕上,同時播音樂

記得戲院入面會有專人幫你解畫

播播下片會停囉因為下一餅碟未到

2. 當時睇戲D人係點架？ 會唔會有人食煙講電話或者好嘈又冇人管？
d 人好嘈係咁傾計 , 有人拍片

3. 戲院大堂係點架？ （個磅重機係點玩？小賣部係點架？）

戲院大堂會有貴價座位嘅售票處

小賣部
熱櫃 凍櫃 (罐裝飲品)
各種包裝小食 : m&m 麥提莎...

4. 戲院附近係點架？有D咩攤檔？
有平價座位售票處
炒栗子,花生,粟米...
最記得有黃牛黨喺戲院出面賣飛